聽日唔該嗌多一句 "還我真普選"

講左咁耐
我認為除左港獨以外最能夠解決現有問題既
就只有呢個訴求
唔好嗌"我要" 因為呢樣野唔係我地要求架！
呢樣係基本法寫好左，係中共爭我地嘅野！
係承諾左而無俾到嘅野
所以希望大家可以將呢樣野up front !
係時候要更多人知道

還我真普選
Give Me Back Universal Suffrage

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

還我真普選

有問題
從來都冇過既嘢 還乜

推

欠我？